【Champion】羅馬球迷討論區 - (49)

FORZA ROMA!

The King Of Rome Is Not Dead!

官網：
賽程：
Gossip：

43(舊)+6(新)=49

第1個已經2013年

廢

HI

早場

咁都唔死

dzeko

神救
唔係0:3

唉 食屎啦

踢乜鳩？今場

廢撚到
淨係對弱隊都可以失咁多分

唔係奧臣0:4

讓你一個都破唔到蛋

笑料隊

又搞笑了

Ddr

女仔都輸比蛆

靚波

dzeko今場finishing又咁勁

勁到

意甲真係難踢

出santon正選全勝

under

屌

天光瀨尿

傷左文奴拉斯就出事

精華幾好j，除左最尾果下

成場波晌自己半場踢咁濟
係dzeko有兩次機會

serie a cut既精華好少拿玻里射門

0100

清高踢意甲好似食屎咁

咁都十二碼

今年開季到而家

又係靠我

又執到一分
有望護級

兩球都係靠你

第一球唔係under咩

係f24致命回傳

應該係under

又真係under仔交，但f24都係衰架喇

托人係羅馬買左件

今年我仲未撳掣
諗住等埋意甲章先買，跟住又要等SPONSOR，等等下到依家都未買

得意大利文

買支點點筆

等團購英文版
送埋笑話集唔該

買住先

1:0

比你地屌得多 腳都軟埋單刀仆街

forza roma

D 把握力差到...

兩黃一紅打多個
古仔好有活力

痴線p7又黎料
1g1a

古仔有威脅過法老好多

但同年紀法老勁d
古仔成日死去，剛剛進攻斷幾球好彩打多個
對強少少既隊輸反擊輸死
判斷力仲要時間浸下

法老唔係打翼既材料
攝位同埋門佢掂
但俾個波佢撚多數都斷

古仔唔怕死係咪都爆
反而做到野

執柒左佢啦 羅馬

16強無問題
靠對門龍門派膠
加球撻q越位波

-6到呢

10打11都踢到老鼠拉龜咁
清高冇力60分鐘要換啦
中間基斯坦迪完全廢
希望ddr柏斯托利快d好番
場場都要靠p7

意甲真難踢

我同奧臣道個歉，不過依然覺得唔洗買佢。

monchi同死痢狗

高價賣都算，但唔洗咁樣執個奧臣卦，雖然佢而家表現ok

奧臣依家既表現同上年艾利臣比唔係差好遠
係覺得分別在於奧臣就沉穩D
艾利臣就控到場

係嘅。

真藍黑

schick生生性性啦

JJ

呢下真係好-6

其實祖安唔掂都入
基斯坦迪

fifa19羅馬廢到

4:1

古仔快到

半場一出黎追和以為咁撚好命水

係我太耐無睇LIVE定點，中場唔見左，乜都靠2邊死爆

仲有舒適....我已經分唔到係戰術問題定佢唔適合打單箭頭

VAR

舒適終於入波

燈

又var

隻手伸晒出黎都冇
擺明攞平衡

舒希克唔岩打單箭頭
始終技術型唔岩宜家既我地

法老

-6

運氣

我應該完場先講

仆街
踢羅馬又唔見你咁勁

呢條契仔入左6球今季 多過我地任何一個

法斯奧可以繼續坐下板

jj今季食左春藥
次次都踢得咁好

斜恩真係蠢，都唔望下自己著緊咩衫

發覺奧臣好鍾意出到一半又縮番轉頭

佢比較係門線門將。

身高198
正常遠射都冇咩問題得第一場牛油手
但禁區落地 指揮 傳球就有排執
對佢都有番d信心 唔會話季中就想換龍

咁佢而家踢踢下都幾好，唔會換嘅。除非賣佢有得賺啦，起碼到夏天嘅事

始終龍門呢個位置對隊波又唔係好關鍵，只要唔係成日派膠，又或者有球必應就無咩問題。
佢唔係廢，只係當時可以有其他更好選擇姐。

可以用住先，夏天有靚價再算

差件普通作客就齊曬
其實現代個sponsor 一定要官網買返嚟？

歐聯版冇現代 所以我先買左普通版

我有件聯賽版都想補印現代

奧臣無乜星味
又唔係後生
好難賣到好價錢
如果keep到水準應該晌度有排踢

頂

巴打香港買？真係唔知有冇現代
因為我托朋友係意大利買

香港好似冇舖入

原來官網都有

官網淨返XXL

柏歷堅尼又要走了

好似有英超嘅倫敦會斟，如果係中大型會唔覺得佢可以踢得好，隨時場都無得出。細會的話不如留羅，不過蒙治都係見錢開眼。
鳩估係富咸要。

阿古難尼

舒適單刀笠射

減減減

其實個運費係點計？
如果包埋仲便過香港買

你當佢30歐起，再買重既大舊既再貴D。
我早幾日20%OFF果陣買左2件衫+本自傳，38.8歐。

或者調轉計，假設佢20%OFF，你買200歐都已經平返個運費，30%OFF就150歐就夠。

香港好少入羅馬，有都多數只有主場，今年sponsor又未必齊，字又多數無Totti印。
主場淨衫既可以慢慢等季尾清貨，又或者考慮kit bag。作客同三客就唔好考慮咁多，根本等唔到減價果日就無晒。

佢個價係已經減咗定係要入code

上次20%off 係checkout page自動減，唔洗入code。

Black friday唔見code，check out page又無減，我再睇睇。

件三客上個禮拜睇無晒碼，依家無端端又補左貨，頂

奧臣傷埋 今晚殘陣

依家matchkit個價正常返，所有都係現價即減，唔洗promote code。

淨衫€86.00減到€60.20，印野shipping無減。

p.s. 開新roma store account應該用到迎新10% discount coupon。

Antonio Mirante makes his debut.
(Robin Olsen complained of a slight knock during training on Friday.)

Fazio 做隊長
F24坐

冇特價我都照買 今季已經送左3次錢 呃我運費

成日最膠就係無碼跟手SHIP左又有 吾通又比多次運費咩

有冇LINK?

sop://
acestream://e02c9f657d0e3cd295d2811b8abe026ebb0b181d

FEEL到會比人反擊

似最尾比人1-0收壇 0分

兩三下就直入

炒得未

今日仲笑9我個皇狗frd3:0

void!!!!!!

皇狗堅係好笑喎

執柒左佢啦

幾多年未試過比烏雞贏
呢隊野到底想點

條中場線除左小隊長
其他人

對最尾六隊
輸俾udine, spal, bologna
和chievo

cristante
賣走nainggolan 同strootman
搵個cristante番黎打中場

骨灰級球迷表示：執柒左佢啦

好似次次官網做promotion都無咩好結果

頂，出totti collection，今個月第三次比佢呃運費

靚到 頂

食屎 又呃我錢

新註冊account有10% discount

我次次都用舊 屌

唔排除陸續有黎

依件好吾掂

Under

咁都唔入 有冇4碼

個首名出線咁就送左比皇馬

今季10場有8場都係咁
上半場踢得好地地
下半場就突然自爆
法斯奧今季都唔係第一次自爆
仲有舒適條垃圾原來睇錯你 抵你打後備
中場孖寶慢 正係識橫傳
冇病冇痛我寧願出ddr p7 z22

輸埋比國米
edf

後面都算係咁，進攻便秘真係

希望ninja可以送edf,monchi一程

Roma have faced a total of 18 muscular injuries to their players during the first four months of the season, leaving their staff and coach Eusebio Di Francesco on the defensive.

The latest injuries to strike the giallorossi are to Edin Dzeko and Stephan El Shaarawy: both players will miss around 20 days, and are targeting the match with Juventus on 22 December to make a return. For Pellegrini, there is optimism ahead of the Inter match. De Rossi, who has been out since 28 October, does not yet have a return date in sight.

Pastore and Perotti both have positive signs, and could be in the squad to face Inter, but are unlikely to start. Roma will move ahead with a makeshift attack made up of Schick, Zaniolo, Kluivert, and Under. The latter could have a rest, as Under's spot could be filled by Florenzi while Santon slides into the defense.

zaniolo堅好波

黑撚到
唔吹十二碼轉頭即輸

仆街黑哨死全家啦

出乎意料踢得唔錯
不過天滅edf

under世界波

傳炒左edf monchi會resign，好矛盾

cristante失夠波未

有幾矛盾？一齊走最好

唔洗判既反而判

輸俾光頭，慘撚過死

前足

有冇精華？

zaniolo有D托迪年輕時既影子
控波推波好痴腳
仲識得用身位
射波又有一手
最勁係對強隊都唔怯場
值得留意

上youtube官方已經整左段入球精華

佢係有靈氣既。
不過就，你都知羅馬d獸醫...
同埋近年d新星，好似好一兩年就停濟不前，有d戥佢驚

今次出貨咁耐

24號order，2號出，今日到。
27號order，今日先出

岩岩先收到ups email 係意大利出緊
平時第二日就出貨

托迪自傳有英文未

今次到免運費

西波無人睇

法斯奧好垃圾

奧臣救全家

屌
死撚左佢啦

踢多兩個

劇本
9打11都和
炒左佢啦你老母

走啦edf

尼索斯帶埋蒙治走啦

一日唔炒edf一日都唔會再睇呢隊垃圾
換人完全唔知做咩鳩
再加埋尼索斯呢d hea踢
帶埋蒙治死啦

打多兩個
踢5個後衛
俾人一腳波就搞掂左
成班垃圾埇

前面schick又唔知做乜9
全場死老豆咁款

炒得未呀

edf可以走啦

哈......

屌你拿仔同大國際
大國際最膠

光頭柒

老闆表示：哈，歐聯分果舊錢又大舊d

16強對手
barcelona, dortmund, porto, psg, bayern/ajax, man city

我個蛆post引到性欲殺真心 笑死

又搞事

1001真係吾知

捷克野都輸

拜拜得

大家全炒

成班似係想整死edf

olsen同under好憎edf

Olsen仲衰過幾年前件咩居車亞

diu
又炒唔到

贏都照炒得唔得

又差d臨尾香

次次打熱那亞都咁刺激

睇精華都唔知好嬲定好笑，

Olsen痾蛋
Fazio角球用腳
Fazio落底傳中
熱拿亞禁區頂真空

仲有，F24災難級

淨係覺得cristante打得幾好
防守進攻都做到野

今場囉，繼續加油。
攻中呢個位真係未輪到佢

懷疑olsen真係有心做鳩edf
第一球痾蛋都算
本來可以執得番
但唔知做乜呆左兩秒先郁
仲有第二球俾var吹越位
其實佢淨講守龍今季都算好穩
咁啱今場先派兩次膠

btw今晚7點歐聯16強抽簽

一定出醜

比隊鏝城黎，唔洗煩

波圖
咁靚簽

咁撚好彩

早幾年俾人踢出局

Dllm，曼靚既波圖，想我地出醜姐

Btw，dllm光頭佬主場輸波圖三蛋

越以為靚簽通常都仆街

永續迪法蘭斯高

edf

食屎晴又搞事

AC又自爆

大屠殺準備

半力讓祖記

迪斯高入場 一球仲有得叫

完 輸一球咁少收貨啦

買左大

有無手足知買邊部電話先睇到羅馬排第幾

IPAD

又關你事

官網條片

ig睇到

同市三弟差D隊冧米蘭

隊西波又想和啦屌

都唔撚明點解米蘭會係我地上面

明明人地柒好多
我地就濟貧 榜尾4隊輸3隊

Perotti唔該生生性性

Pennn

終於似返啲樣

zaniolo

係都要失波

如果印尼真係番黎就好

希克仲借唔借走呢？

你夾硬要佢好似清高咁踢就真係送走把啦，佢神高神大但做唔到單箭頭

又係輔鋒果類

好想佢番黎
佢中場三個位都踢得
不過唔覺得高層會要番佢

借啦
除左入左球波唔覺佢踢得好
又差D擺烏龍
門前空晒都頂俾龍

借完傳入巴舒亞伊
另一舊屎

Zaniolo was asked if he saw comparisons between his goal and one scored by Francesco Totti against Sampdoria back in 2004.

“I don’t remember that one but for me to be able to talk to Francesco is an inspiration and a motivation – there’s so much I can work on,” the youngster said.

“I am pleased with this goal, but from tomorrow it’ll be back to work to make sure we are ready for the next game.”

琴日球no goal 笑死

無神神傳kiev dinamo個tsygankov

諗下好啦

主場打森多都要開外掛

C4行行企企

F24今季有邊場好波？

嘩屌你蛆記果場真係好誇張 球角球睇左好耐都睇吾到

GOALLLLLLL

小明

屌你迪斯高死都唔傳比細古

DZSEKO

都唔止今季了

出P7唔出P8，又地獄中場組合

收返

第二腳波就助攻

C4 P7都比你燈到發功
就快到我爆發

屌極都唔起呀陰公

差D出事

P7出左黎廿分鐘成隊變左第二隊波咁
P27應該可以收皮

揾佢換返N4 吧la

根本就係為左清走ninja

羅賓奧臣腳下功夫真係好撚差

多得森多輸比球證，我地先有第五咋

轉眼已經去到第5

Happy new year 新開始

想問下羅馬fans
Paredes係咪水貨
佢好似踢過羅馬

好難話水唔水，大概值24M歐羅左右囉。
去zenit之後就無睇佢，咪典型南美球員，有身體，打法兇狠。
係羅馬果排就無咩特別，無話好好/好差咁，而借去安玻里果排係唔錯既。
踢法就中後場分波既中場球員，斬到下波。向前插上，組織就麻麻。

GERSON都係無得踢

依家有live

法基

官方英文評述LIVE，正呀喂

無效

意杯冇人理😂

閪克

Zaniolo

有冇LINK??

兩粒

zaniolo 護波真係勁到

好彩

屌你，2球都仲比人打反擊

100M

karsdorp根本係翼

盡情J

dezko

清高咁都嘔返出黎

平安鐘又要拎出黎

前面踢好少少嘅話
kolarov 晨早就有兩球助攻

左邊乜事，家陣C4單防中?

換schick應該好D

中場去左邊

D9幾時躝？

屌 好日都吾領先

球證

今季第幾獲
正路應該嬴緊4-1

係都要搞到咁驚險

次次都要驚餐死

好彩2-0果陣無話訓得，差D瀨野

全攻型中場加兩閘
對強隊死緊
nzonzi同ddr最好快D出得

其實我地最驚榜尾球隊

輸個兩球奧臣都
幾時可以換龍

關防中事都未到關奧神事啦

和羅馬 2-2 基爾禾(排第20包尾)
輸博落尼亞2-0羅馬 (排尾3)
輸烏雞1-0羅馬 (排尾4)
輸羅馬0-2史帕爾(排尾5 仲要紅左)
和卡利亞里2-2羅馬 (排尾6)屌喇星依場0-2領先人地紅左兩個9打11追成2-2

屌你老味

意甲羅賓漢

防中係有問題
但龍門落地好慢
比著上季邊會失呢d
奧臣最多都係史迪基倫堡質素

比著ccc尼咪又係失呢兩球。
第一球都話可以準備多少少，第二球視線比人遮住晒。
話奧臣唔識指揮防線好過啦

羅馬剛剛簽入2003年出生的Joel Voelkerling-Persson。

Joel Voelkerling-Persson今季係Trelleborgs youth 隊12場比賽入75球。

正呀，過多幾年賣六千萬啦

紫百合

Zaniolo打邊?

好驚對面條三叉戟

羅馬受讓

下?

zaniolo助攻

刷角刷角

mercano

踢定D啦

kolalov遲早爆炸

應該出古仔打反擊

小明好辛苦

0:2

清高今日隻腳曉飛咁

個細路球迷好噪
可唔可以唔好嗌

仲好長氣

0:3 ses
zaniolo又助攻

咁易食既

最尾應該2:3完場

1:3
買左3.5球大
已中

perotti同pastore

333333

karsdorp d防守簡真係災難
pellegrini無乜狀態
換古仔上黎打反擊好過

有咩奇

入五球都唔會隱陣

話晒都真藍黑，佢地D進攻從來都無質疑過

F24

好好珍惜上場機會

劇本準備好

第一腳波就交比對面

12碼頂

On9

大運到

屌...

自己射仲好

On9到

on撚9

咁樣

屌喇星食屎

換撚走kolalov啦，無力喇佢

執柒咗佢啦

條後防屎到

屌，食個宵夜就打和
呢隊閪波領先10球都會輸

反杯埋未

古仔都唔知踢乜

半場都過唔到

唉 邊撚個話33係到邪呀

食一次屎換3:4 ok?

差啲3:4

係43

唉 咁樣嘔返3分

下半場業餘水準都不如
踢左大半季心理質素無改善過

今季第幾次半場領先兩粒
之後輸番轉頭

你都有份參與垃圾演阻

我算少啦
唔係幾次我追番 真藍黑一早爬左我地頭

上季成季先失28球
今季岩岩好一半多兩場已經29球
睇完世界盃買左奧臣我已經知大撚獲啦
得個身高手長
基本上中龍都預左佢會失
我每場都屌佢唔係冇原因

質素係平庸

買個後生又有潛力仲好啦

好彩史巴秉堤習慣性自爆
不過真係好慶
咁俾人追三粒

中場慢幾拍
搵個黑鬼防中番黎啦
左閘高拉都回晒塘
下季都要換

又唔要波蘭仔

得買講，monchi買岩既人一隻手數得曬

罪

艾利臣賣咁貴係咪應該拎返一半出黎買
奧臣連10m都唔使

錢唔係問題，我諗10m絕對買到一個正正常常既門將，係佢眼光真係好Q差

錢一定係問題
10M除非你買D好後生既
否則呢個年紀10M既一般唔會有咩好野

不過奧臣唔係monchi選的
係龍門教練決定

奧臣預左佢唔係頂級門將
尤其要同艾利臣比
近期係差D
但成季黎講我覺得都叫合格
如果買個後生又有星味既
打得好下季都肯定俾人撬走
所以以球隊穩定性而言
我覺得奧臣依類幾適合羅馬

一分錢 一分貨囉
如果呢個身價的話都有80分既

當時情況確實尷尬，奧臣既情況又未差到要趕佢走，前面果個allison又太勁。
簽多個後生同佢競爭下囉，唔知sportiello同scuffet佢地覺得點。

反而後防線逼切d，雖然山洞都叫唔錯，但其他一係上年紀，一係太嫩，中堅又無可能即食，仲要睇蛆狗國米面色...

繼續失波啦奧臣屌你老母

hi 幾時攞返光頭佬

打包埋尼恩比番我地ok?

屌你高拉洛夫今季食哂屎

呢隊波真係痴撚線
由上季歐聯四強變到宜家咁
我冇野好講

7個1皮
奧臣兩場加埋得2個save失十球
拿拿臨歐聯16強出埋局換領隊同炒左蒙治唔該

咩事

發生左咩事

睇精華班後衛全部雪糕筒
最離譜有球晌面前追都唔追

有無支持edf 既手足上黎解釋下

仲有人支持咩

上季都仲有艾利臣 尼恩打救
今季邊個都係廢
艾利臣 尼恩 s6 3個加埋都賣左成億幾
你同我換埋d p27 n42 奧臣番黎
其他錢就袋袋平安
遲早我地都變到摩納哥咁嫁啦屌你

我覺得佢責任未算最大，點算
勿屌

咁最大我覺得係蒙治
第二係佢
連續好多場都半場領先下半場比人追番
用人好大問題 死要出高拉洛夫 奧臣
中場搵c4打防中 n42踢得仲前過佢
前面舒克繼續咁廢
冇左under 0突破能力
問題多到數唔哂

俾蒙治賣晒d有鬥心熱血既兩個中場
換左兩個行行企企既返黎
踢條撚？

出fazio打高位

天才戰術

Why not both?

N42都唔係太差，但無個好既b2b，仲要care C4，神仙都死

滾啦
搵gasperini黎教

果次教國米

羅馬想同zaniolo續約，不過呢家續淨係可以續多一年，所以就推遲咗

順便加佢人工

唔該飛驢

過年過到生理時鐘亂哂 睇吾到

深夜閪波，傷心又傷身呀

清高係咪淨係識踢夜波

一冇奧臣就cs
琴晚有睇米蘭迪都救左幾球
比著條垃圾一定失左

法老呢球0角度

又出醜

正選七個意大利佬

悶戰

踢主場先差好遠 踢得唔夠放

爭D死

Zaniolo!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

第二回合有危機
希望守得住

以羅馬脾性，八成出局

次次都反高潮
2-0同2-1差好遠
btw都叫做有優勢

不過以咁既人腳贏到算係咁
冇左under以為斷左右邊 點知兩球都辛仔入
成場係得c4唔知做咩 成日推波出界 其他都發揮正常

今場其實守得唔錯
失果球真係好-6
下半場進攻都有改善
但其實波圖兩個主力無得出讓左車馬
c4根本唔應該踢呢個位hold波

Zaniolo仲留到幾耐

正選七件意大利
Zaniolo梅開二度

好似只有領先兩球，比人入波先係我熟悉既羅馬

成長速度100

過兩季俾件10號佢啦

唔單單因為佢靚仔又爆發，好多場波見到佢有托迪影子

唔好賣走

因為有Zaniolo
Monchi可以被屌少兩句

換個角度，多謝monchi無趕走清高

撻大q變助攻

你都咪話
記唔記得上季冬天想買基奧特賣迪斯高??
好彩迪斯高唔肯走

就係無夾硬趕走佢，ninja

文路拉斯都話30M賣俾辛尼特啦

文路拉斯唔肯收盧布ja

Bruno Conti + David Pizarro

啲first Touch要再練下
有埋傳波夠揹起件10號

Zaniolo下年轉number? 等轉左先買件

會唔會轉埋波衫

“All these other kids, like Nicolo and Pellegrini, they are very, very intelligent and thoughtful and mature beyond their ages - like it would surprise you. You are talking about people like Lorenzo, that are clearly in my mind going to be future leaders at Roma.

老闆講完都係睇定D好

monchi

米蘭

辛尼奧落 MOTM

有無巴打去過睇波
黎緊會去羅馬 想睇羅馬打吡 我見viagogo呢d都買得幾貴
但搵過下d人又話意甲入座唔太高 d人多數即場買

viagogo其實就係黃牛

岩岩發現意甲official 既 ticketone 聽日先開賣果場 希望買到

場邊買黃牛都未必貴過viagogo，如有的話

今場奧臣救全家

話時話，失蹤人口coric呢

同zaniolo撞位，就算佢打右翼攻中位都係比P7

Zaniolo大勇 除非傷

咁樣贏波

差啲又柒

好彩我地無睇live

入果幾球係幾好既，清高明顯屈晒機。
但失果D，大佬呀，膠到無倫

嗰兩球係笑話

奧臣真係好難觸摸

var 屈到國米失分享

之前有場又係兩球

近幾場踢到屎咁都嬴到波
追追下追到差國米3分
下週打比

光頭佬

少見羅馬進攻咁差

呢隊撚樣係我覺得廿年黎最差既一年
我已經唔記得幾時試過比拉素炒3粒
後防加個垃圾龍
中場死出c4 前面唔識攻
周中實出醜
屌你老母edf 蒙治 奧臣

慘敗 冇晒面

一瞓醒見到咁既賽果，早知唔起身

真係吾起身 對上一次一面倒都吾知係幾時

今晚1:0熱血出局

3-0都有可能

玩完

Nzonzi 做過咩

away goal

ddr又傷 出事了
對面隻左翼好勁

垃圾
成日晌自己半場失波

仆街perotti
交左就有啦

加時啦，睇到手都震埋

都唔知仲有冇力

針

食屎晴

你仲唔瞓

笑

如果p8個球傳番出黎就唔同講法
但全場進攻都係靠佢
迪斯高今場最少浪費左兩個機會
jj打左今季代表作啦
再見edf welcome彭路基

好事
可以換領隊
加唔洗4點起身睇呢隊垃圾

大家盡情屌我啦
終於換到edf 希望蒙治拿拿臨走埋

其實最尾個球唔會12碼

三王子...同同ddr 差幾皮

我估會搵補鞋佬教半季
下季再搵gasperini

EDF

預左啦 最好蒙治走埋

雲伯真愛

edf是無辜的

唉，轉會操作好啲先算啦

對edf都好
教呢隊波命都短幾年
grazie edf

祝你好運edf
永遠記得上季帶黎既歡樂

鷹眼，你條仆街幾時走？

Roma alè, forza Roma alé,
voglio solo star con te.
voglio vincere, e cantar per te,
forza forza Roma alè

垃圾嘅轉會操作 戥你地慘

雞眼炒左了

炒左monchi la

都唔知安歷基時代慘D定家陣慘D

緊係宜家慘 上年高峰時期今年就搞到咁
安歷基時期不嬲都係爭緊歐霸位
仲要買左拉美拿 比真歷

今晚吾輸得 前4最後希望

主場都贏唔到護級隊就收皮等下季把啦

Zaniolo ❌
Manolas ❌
Pellegrini ❌
De Rossi ❌
Ünder ❌
Pastore ❌
Fazio ❌
Dzeko ❌
Kolarov ❌
全部無得出

差個右閘同龍門齊一隊

唔怪得連軍醫都炒埋

排陣無乜點變

深夜一時

Watch

想點

Penalty

西波

唉

邊個教都死啦成班垃圾大帝

雙殺

俾隊六個月主場未嬴過既垃圾雙殺

乜搞成咁呀

442

Ez football都呢家都仲未有今年波衫賣，其他都開始減價

邊估到家陣同米蘭雙雄比，最頹係我地

羅馬俾MONCHI玩死左啦

貴果D全部都係失敗收購

依個真 舒適之前好似好返d依家又

條垃圾返左西維爾啦
之前吹到阿仙奴巴黎巴塞都想要佢
都唔知係咪佢自己放風

巴塞會唔會美斯都賣埋

波蘭龍絕對好過奧臣

傳賣奧臣

聽晚9點

又有得豬

早場9點對拿

依家依隊垃圾打拿仔有分我真係去屎坑袋屎返屋企食吾好講贏

咁食左屎未

燈呀舒適會入波先

屌..

垃圾

咁快...

控到咁靚 控甩都輸啦 以我地既後防

唔知點解好掛住strootman

點解咁鍾意用舒適打翼

頂得好少少就入

原來奧臣今季得7場cs 失50幾球
諗起幾年前zeman個件咩伊高居車亞

雞堡果陣緊黑仔，呢件D反應真係快，都好撚過奧臣

一話完就擋到

屌 差D2-0

嚇死

要好運好多次

K11之前都叫幫到進攻，同尾段先爆炸，今場真係無眼睇

左右都食屎啦 山洞

竟然係清高回防呀DLLM

解圍踢空氣仲要好似拉傷左

淨係記得佢接傳中波撲入自己龍

12碼

對隊波真係無期望
希望有多D zaniolo睇算
應該下年都走

RUI

P8 D十二碼真係唔到你唔服

N42個樣仲衰過鐘斯

呢個陣容真係睇運，無希望

義犬報恩

Z22 under 古仔
有得睇好睇啦
三年內必定走哂

頂完波D近鏡ZOOM

Rui根本就係內鬼
上年我地作客對佢又係比我地撚到
Btw都好過高拉

用腳啦垃圾

奧臣呀奧臣

Olsen

新陣式2-5-3

到底米蘭迪做錯過咩

成班慢到

FAZIO起腳射門呀

要希克介紹個心理醫生俾佢

西隊駛解釋咩

跌落第七
歐霸都冇得踢

Z22踢番進攻中場fit到

zaniolo幾勁
不過羅馬後防好似係咁派膠咁

繼續失分

睇精華K34好似踢得唔錯

出番米蘭迪

蛆黑到仆街

開波

奧臣抵撚死
Z22又打番右邊

米撚迪

米蘭迪好似打得好過奧臣好多

不嬲係 olsen 派膠王

終於入波

屌你法斯奧又自爆 差d又嘔番3分出黎

臨尾唔死有運

今場許勝不許敗

為左我玀好同埋自己好，今晚都係唔睇LIVE

正選陣容

肯定比人雙殺 我就吾撚睇 贏到我食屎

食屎晴
要不是米蘭迪

無睇 真 好彩我希生自己ja

今季踢得最好都係要數法老

小明都包好多波
米蘭迪幾個靚救
開始上番力希望下場對國米爭氣

bye奧臣

睇番噚日有球米蘭迪救波，就諗起奧臣慢速落地失波

今晚大國際

米蘭和左 今晚可不可以贏

一早笑人地通常都....

Mo笑

拉狗

垃圾奧

下半場唔知踢咩
換左z22入黎完全唔想踢咁倒戈姐

我地而家咁樣係咪踢歐霸好過踢歐聯

最後10分鐘其實踢得唔算差

踢歐霸既話p7 z22 under 小明是但走兩件
同埋買唔到人

Z22今場好差
一拎到波等人回防 under都起碼叫識推前下個波
可能倒戈冇心機踢 你睇下對面印尼仔

而家d分咬得太緊 遲d仲要對蛆
歐聯位真係危危乎

唔會買唔到人嘅 難買d同比人撳價姐
不過踢歐霸z22 應該100%走

其實我今場當咗z22隱形
80分鐘前隊波真係唔知想點
換咗古華特入嚟之後好似好咗

傳買Cragno呀

小明36m去蛆
真係成事就計比真歷後又一打靶仔

Juventus are close to signing Kostas Manolas for €36m, Agreement could be found in the coming hours, According to mixed reports in Italy!

On9?

release clause

干地

但佢又係肌肉型。。。

技術無用啦 舒適果d踢法好out
以前拉美拿直頭哂料

1200

pastore乜仲在生

你估你蛆記咩 撈波仲扮無奈

2:0 控定射

又燈

好眼訓但係又好想睇

咁都唔入

3-0

呢場波最主要係睇對面個龍 反應同出迎都唔錯
都幾有潛力 係隻腳麻麻地
實力應該同米蘭迪差唔多
今場個個都造波比清高 但點都入唔到
古仔法老好fit
P27如果keep住今場上半場咁都唔差
重點係冇左c4隊波終於踢番11條友
P7打佢個位又會番後拎波分波插上
佢打呢個位比攻中更好

Cragno

前四了

cragno反應快
不過矮仔無乜霸氣

Cragno Barella go roma la diu

最緊要係干地

sarri ok?

估唔到係真藍黑而家有相會過我羅

有機會

佢地值得拎第四多過任何一隊
btw主場作客都3:3
如果同分要計得失球
我地輸緊9球

唔係對安玻里攻極唔入，已經前四了

佢地應該大機會過我地攞第4 我地仲要對蛆
雖然佢地值得第4 但係我好驚佢地踢歐聯會踢得差

屎忽痕搵到依條片

做乜撚野呀奧斯華度

Jose Mourinho has been offered a three-year deal to return to Italy with AS Roma

要有歐聯先會黎
要干地好似仲好啦
如果我地真係比中東佬收購無限金錢就好

干地都唔知請唔請得起
點會請到摩狗
唔係好信

前四無了

好廢

想問呢隊波有咩勁人

奧神 之前勁到可以場場派膠

C4真係好垃圾
踢少個咁

9射完未

出番p27 p7踢後一格得唔得
中場完全推唔到波上去
古仔換埋z22

垃撚圾

到底c4憑咩場場有正選
你老尾正係識後傳橫傳 我都識踢啦
屌你老母垃圾波抵你前4都冇

下季踢唔到歐聯都唔知請到邊個教
仲要星散

三場要追四分
玩完

一早玩完

仲有星？

Cragno ok?

Conte rejects Roma

In an exclusive interview with La Gazzetta dello Sport, Antonio Conte has revealed that he will not be joining AS Roma this summer to become the new manager of the Giallorossi. The full interview has yet to be released, however, the front page of the newspaper features the quote: “Roma, now I say ‘No’, I want to join a top project straightaway”.

Conte has been heavily linked with a move to the Italian capital, but now Roma are forced to look in a different direction.

姐係而家要睇下會唔會請sarri

干爹

完了吧

如果今季一早出米蘭迪我諗一早前四

1-0

2-0
估你唔到

米叔

多謝牙朗串鳩florenzi矮激發鬥智

Under踢15分鐘改變左戰果
呢場米蘭迪 under 尼索斯好好
不過同兩隊藍黑差3分

儲左成半季力 比人串矮即爆發

大奇蹟日

食屎晴起身搞事未

米蘭迪
F24果球令我起雞皮

要a米都炒

一早要用米蘭廸啦

ddr踢埋今季😨

DDR

一直都傳續約，好突然

有無講之後點，定齋話佢踢完今季就唔踢羅馬

岩岩睇到

退休前去中東搵下水好過
留晌度都冇作為

以後冇得睇熱誠飛鏟
今季太多傷

唔想佢踢其他球會

好震驚

希望係日職，咁都有機會去睇下佢

由06世界盃開始識佢，嗰時打機用佢覺得佢好搶得但場場都攞紅牌，唔覺唔覺都13年，雖然唔係羅馬死忠，但托迪走之後到佢，傷鳩心

呢幕真係好深刻。。。

或者去美職都唔差

又被迫退休

益左f24個撚人 (指會員

快d賣盤啦美國佬
咁樣真係冇心機睇

一年內無晒中場三大天王
換兩個hea踢既番黎

沉日就got，今日就ddr，個心兩日無左兩忽肉

dllm 美國佬
趕走晒d club icon

無sponsor 版本好似仲靚
仲未買今年嗰件清高

會唔會又好似托迪咁出件波衫
上次托迪冇買 今次ddr要買啦

其實官網仲有得買，千幾蚊一件唔計運費

呢件

I hv 2

簽

已簽

下季專心聯賽

The De Rossi issue has prompted even stronger protests against President James Pallotta and director Franco Baldini, especially after the player and Ranieri essentially confirmed the decision to cut him loose was made in America.

“I don’t want to keep going on over this,” said the Coach. “I understand the club wants to do things a certain way, but there are players who must be considered differently to the others and De Rossi should’ve been dealt with in another way.

“I would love for there to be a wonderful celebration for Daniele on Sunday at the Olimpico. This is a lad who started at the Roma academy at the age of 11, so he deserves to feel all the love that these fans are capable of. We must be close to Daniele at this moment.

連保方 馬特拉斯都入左場睇波
再見ddr

奧斯華度好撚型

雲爺爺真係世間少有領隊 好有人情味
除左個陣同托迪不和過 宜家個個球員都好錫
見住ddr攬p7 我 雲爺爺 好想喊
加埋干迪 托迪

唉...

屌你老母美國佬

短短兩年得返f24條柒頭

希望p7會留低繼承
今年進步左好多 又熱血

香港都好似冇迪羅斯件波衫買
上官網買計埋運費成1500蚊

18-19有黃色作客
係想要19/20迪羅斯連章 睇黎都係要上官網買

光頭係咪會重返羅馬

傳緊米赫洛域

係咪抵試過森多同果個

米赫咁憎羅馬唔會黎掛 踢過拉素次次出盡奶力打我地
要光頭不如要番加西亞

係咪要埋史杜特文

迪斯高好似真係去國米

平成咁

國米係咪奶過d高層

佢今年好撚垃圾下

睇佢個款都冇心踢
早走早著

Total?$

我上官網買印哂章連埋運費150歐 雖然係貴但4日左右就到貨
同埋miss左托迪個件唔想miss埋呢件

經集運網定係直接打屋企地址？

我直接打屋企地址
如果唔趕其實可以等等
問過有間波衫鋪應該遲d會有

好似話請薩克達個教練..
冇教過意甲
管理層又想做乜鳩

帶下d新鮮感囉 希望佢帶埋馬路斯過黎
Btw國米唔要印尼仔 可唔可以買佢番黎

尼恩番黎，monchi真係大勝

icardi都話有機過黎

回家吧

無印尼仔中場踢到成PAT屎

回咗塘了

confirm薩克達領隊了

都算係現有選擇中比較好既一個
反正對成績都無乜期望
如果可以踢番羅馬風格既進攻足球已經好好

可以開始買賣了

希望帶馬路斯 伊斯馬利

買牙Fred

正係對我地射過一球靚罰球 其他不了

上兩個有番咁上下年紀，儲下後生意人好過

買幾件葡仔返嚟都幾好
最好重用意仔同葡仔
雖然教練未教過意甲 不過佢教薩克達好似唔差 所以希望今季唔會失望

F24算吾算狗屎運上位

點解咁講

輕鬆做隊短

王子咁好走

2年光境

見到呢班膠層比我都走

唔明UP乜

美國佬去羅馬化

The club legend became a director in 2017 after over 700 games’ worth of service to Roma, but his influence had been increasingly marginalised by that of external consultant Franco Baldini.

“The rapport with Franco Baldini has never existed and never will. If I made this decision, it’s only normal that there were misunderstandings, problems within the club.

“One of us had to go. I stepped aside because you can’t have too many people sticking their oar in and causing chaos. Everyone should do their own job and leave the others to get on with their own work, that’d allow everything to run smoothly.

“You can do all the talking you want from Trigoria, but the last word always came from London. There was no point telling people what was wrong and what needed fixing, as it was a waste of time. Nobody listened, they just listened to the word from London.

Pounce 800萬去咗莫斯科斯巴達

我見已賣兩件走？

迪羅斯好似繼續踢意甲

不如全部人都賣撚哂佢啦痴撚線

18m賣去中超。。。

16m買迪亞華拉 點解唔留番舊錢加清高換番印尼仔
小明 清高 法老 尼索斯都走硬
希望留得番p7 z22 under
又傳緊蛆用西瓜 史賓同佩連換 z22同細柏歷堅尼

成隊重心拆

尼索斯正仆街
賣番畀西維爾

下季咁既陣容連歐霸都無得踢
隊隊都補強 我地就幫人補強
清高無咩心踢就話 法老今季已經好多時靠佢上身
仲要無埋小明

Brazil’s manager Bacchi pretended to be Coutinho’s friend but Bacchi sold him down the river the moment it made financial sense for him.

A米比歐霸ban左 變相我地直入歐霸分組賽

咁咪有得去美國踢比賽

益費倫

ddr好似會簽費倫

細柏過左蛆

好似又話u turn退休

呢隊波有價就賣人嫁啦
大柏唔好走就得

勁左咪又係要走

done deal?

希望有回購條款

屌呀，係咁平賣人

清洗羅馬人

連我都準備賣 呢隊波係咪走火入魔

美國佬搞到羅馬一啲人情味都冇，同阿仙奴一狗樣

迪羅斯講明你接班，而家就賣，屌你想暴動呀？

細柏到左祖了

50m買卡利亞里條友 30m放p7
到底係咪痴撚左線

manolas走埋 已經冇咩理由要再撐依隊西波

搞走托迪同迪羅斯已經唔想撐

As I said, Presidents pass, Coaches pass, players pass, but the flags do not.

仲想整走埋迪羅斯欽點嘅科倫斯，又賣走埋細柏...

其實隊波而家條路想點？
selling club ?

佢係就賣哂佢比第2個接手好過啦屌

夠膽今季一次過賣埋我 p7 z22 under呀
正一垃圾波

好似想重建但其實唔洗賣得咁誇張，係重建就唔賣細柏啦。。。

仲要喺蝕錢畀蛆買史賓奴沙。賣羅馬賊。。。

manolas
多謝你依五年既貢獻
睇住你由新仔變成今日獨當一面
入巴塞果球永遠都記得
good luck

我記撚住架半年前借走細柏時話咩，唔會賣啊，細柏係計劃中啊，食屎啦

In preparation of FIFA, Javier Pastore has been training his cardio intensively. He came first in a three thousand metre race the other week during which he rose to the occasion of passing the runner 🏃🏻 who was ahead of him earlier, ran for all he was worth and dived over the finish line 🏁

We’re putting bets on the league championships

barella企硬要去國米
veretout, mancini應該機會大
龍門就貝迪斯個pou lopez

Rome is lying second in the league while Milan is bottom of the league. Rome is very likely to win the fifa but don’t bet the ranch on it

佢唔錯架。

法老最終都係要走
屌你老母

掘金 哂左

小法老日前在instagram發表感言，直言曾期望會有不一樣的結局。
—————————————————-

過去一個月我都沒有表態，我用了一些時間去沉澱。各界都出現了很多説法及報道，但基本上都與事實不符。

我曾希望會有不同的結局，不過世事難盡如人意。我這樣的情況涉及了太多太多因素，有些事並不只取決於你。

這是一個困難而沉重的決定，但人生中難免要作出一些選擇，尤其是當它是關乎你的職業生涯，還有更重要的是，你的人生。我將會進入一個全新的世界，會有新的視野，同時會繼續做好自己。

有一件事是肯定的，就是沒有人能奪走我身穿羅馬球衣時的情感，包括我在羅馬處子戰的後腳入球，以及上季最後一場主場賽事時的掌聲。

我打開心扉告訴你們，我是帶著極大的不情願離開羅馬和一眾一直支持我的球迷。在這三年半，我成長了很多，謝謝球迷、隊友、教練、總監和所有我在羅馬遇到的人。

「家」是我能概括一切感受的字。我最開心的是能在這段旅程中和所有人都建立了很好的關係。一切一切，心內承載，這不是再見，謝謝羅馬⋯

而家好似睇隊波好似港超波咁散班。。。

上季無左佢可能頭十都無

olsen走未

依D應走又吾走

G.Mancini - done
Veretout - 70%

如果真係簽到艾達維特我都接受到小明走
不過z22睇黎未必留得住

Verde都走咗

其實好似用得過？

1m
當年仲覺得佢有機會上

尋晚友誼賽antonucci入三球
希望唔會又係咁

Veretout - done
Diawara - done

買人暫時黎睇都唔錯
全部實力都有番咁上下
而且有意甲經驗(除左龍門)
即時用得
中後場大致完整
到執前場了

希古恩

25m都比唔到出黎買Toby
宜家人地升價

走未你

聽聞今季我會踢第二個位

我知 第二個位=後備

zarate要同ddr做隊友唔知咩感覺

之前意甲果個？

係咪不兩個 一個勁高好似兩米 一個好扭得

係 話托迪已經壽終正寢嗰個

啱啱見到仲有tevez做隊友

DDR會吾會打鳩佢

青訓黑鬼中堅都走埋
希望佢好似羅馬仔咁發光發亮

WHEN U AR

有冇人睇

輸緊

迪亞華拉都幾差下
比波兩三球醫院 防守同c4差唔多都係紙板
仲要成日逗住黎踢

拍手黨

Ddr hoal

四王子續約

Z22同under續咋喎
P7都有咩？

我當z22四王子sor

under都續左

dzeko都續埋約

可以慳返d錢買中堅

屌你25m都唔肯出黎買艾達維特 差唔多價錢走去傾路夫蘭

嘔血啦屌。。。。

得番一星期，兩個中堅流產，伊卡迪流產...

永續迪斯高

做緊免運費 買左幾件野

星期二買149歐免左

過百2歐免運費應該

zappacosta

估唔到簽佢唔要辛頓
Btw如果買多個中堅 今年條後防可以變全新

而家細柏畀祖借咗畀卡利亞里

咁spin即食又係大國腳 我覺得呢簽幾好

你仲可以打乜位

吉祥物

我係隊長呀
Btw22m+riccardi簽魯加尼
點解當初唔25m簽艾達維特
比隻咁有潛力既托迪接班人蛆

好拎荒謬。。。

riccardi都放

全新後防都好啦 睇左幾多季後防玩波而失呀

同會員版F24真係好大差距

如果放走riccardi我就真係唔再睇呢隊西波
事實上上季已經睇少左好多

由06開始睇到而家，十幾季啦